點解係星期五？

佢地啲short 係星期五到期咩？邊個話？

我地d call係星期五到期就得啦60-320，你慢慢平